有無人好驚洗牙？

等緊洗牙 好驚

唔驚

牙你老...
我都係出返去先

姑娘洗定點先

咪咁啦 好驚啊

應該都係醫生既

幾年無洗 我錯了

早幾日洗完, 好爽

"滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋!!!!!"

最憎呢啲聲

咁咪幾爽

遲d都想去洗 好耐冇去過 對上一次都係小學牙科保健

我都差唔多 咁耐無洗一定痛到瀨屎

如果隔好耐先洗牙
好易出血

Wtf 預左成口血
成盤係血 當佢無事

無我想像中咁痛

係咪會洗洗下無人睇住窒息死

洗牙根本唔痛
係"滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋滋!!"好嘈

好多時想吞口水 但會ff吞埋佢啲野